覺得四川打細路痴線狼死？睇吓呢單

途中有2條友經過
btw 件事後續有人知？

覺得香港唔夠民主同自由？睇吓北韓啦

有得咁比較嘅咩…
定係你覺得咁樣無問題？

嗰單係先撩者賤抵死，依單

好似都係冇死到

呢單個痴線佬黎。。。。

好撚變態

呢單好似條街見到老鼠咁，要踩死佢為止

唔係話咩 點解啲人可以就咁行過就算

唔出手制止起碼都報警掛

大陸細路仔無咩值得可憐

香港既虐兒案都無咁恐怖

痴撚線 盲反成咁 希望你第日d仔女都咁様比人打死

佢俾人打死咪算

後尾行出黎果班人都on9啦，第一時間竟然冇諗過打鳩個男人，仲要on99「目送」個男人，如果唔係咁啱有車佢停一停，走撚左lu

好好笑

你老母就盲反
呢d畜牲又嘈又煩 咁都唔笑得 你有份？

連個樣字都唔識係咪打開簡體想扮人

佢自己都係畜牲
梗係咁反應

往死裡打

有冇人知件事來龍去脈？

咁都唔食得 條友渣ga

真係唔死都變低能兒
個細路仲要好乖咁掃緊地